昨晚貼連儂牆俾幾個便衣警員截查

佢地既態度就當然係差啦，佢地首先登記我身份證，又搜我個袋同要我解鎖俾部手機佢睇，之後又問我貼呢D收幾錢，我話我無收錢架，果陣真係好驚自己會變浮屍或者會入新屋嶺，好彩到最後班狗只係我叫撕哂佢就算，我就咁樣被逼做左獅子狗

第一次feel到同死亡既距離咁近

解鎖左

你係咪真係咁蠢解鎖左

冇事就好啦下次小心啲

得樓主一個 可以唔解咩 到時拉佢返去48
所以盡清手機先出門

都無得選擇啦，我唔解既話我可以會被自殺或者被捉去新屋嶺

On9

支持樓主

之後再痴多d就得

解鎖乜都俾人睇晒 on撚9

起底 不推文

支持樓主 命仔要緊
以後唔去鄰國就得

洗撚解鎖，貼牆唔係刑事，違反衛生條例最多交罰款，噴牆就另計要小心

解鎖左??

唔好解鎖。

但係黑警無人性架，我唔想死住

唔記得密碼
講撚左幾耐

係佢地面前Gum錯好多次密碼lock埋機，都好過解鎖ar on9

成班冷氣軍師就叻，試下落場單拖俾狗圍

香港仲有法律咩

TG谷手足全部等拉

試左個d軍師應該比popo打緊

你退晒grp 未，叫手足del 晒同你啲對話